鄧梓峰 敖嘉年 吳家樂 黃建東 鄧智堅

聽晚有個叫絕世港佬既電視節目由佢地主持 好似幾特別

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

美斯唔開post?

幾好笑

扮女人果個幾似

anti tvb

著涼鞋著襪

鄧達智

潮到盡頭

都唔明點解著成咁，7到

仲話有人會著西裝但著涼鞋

我唔識潮流 好柒喎⋯⋯
都係睇樣姐

姓鄧條友回撚晒塘啦

有帶起過潮流咩？

一班完全唔吸引既麻甩佬講一堆冇營養既話題
男觀眾既冇興趣，女觀眾亦搵唔到看點
失敗中既失敗

兩條過60歲既先生
叫佬

做了

鄧智堅件恤衫幾青青活力

鳥不起

on9

最老係巴斯光年

viutv好似無呢個類型既節目

Blockt得